滯留武漢港女藝人斥部分港人幸災樂禍

滯留武漢港女藝人斥部分港人幸災樂禍

28歲香港女模特兒胡淽喬（原名胡心諾）早前她陪男友北上，遇上封城，被滯留在武漢，至今未能返港。她幾乎每日在社交平台上分享當地實況，昨日就寫道：「武漢封城後第24日，離上次去超市已經是四天前，我們沒有去領因為還有食糧，還是留給有需要的人吧。現在不能去超市買菜，沒有菜的話去鄰居門前通知一聲就可以去田裡割菜，鄰里守望相助、有村民把自己種的花生分享給大家、村內有些男丁也出去幫忙建火神山醫院，而且完工後要隔離14日才能回家。鎮上前天有婦人因吵架跳河，立即有幾個人奮不顧身跳下河去救起(現在是冬天而且現今碰瓷的人也不少，所以能挺身而出去救人確實可貴)。」

胡淽喬無辜滯留當地，人生路不熟，卻受到網民的連串攻擊，批評她北上又辱罵她過份樂觀。在過去的周日（16日），她就接連在IG貼了幾則限時動態反擊網民並感嘆道：「這個世界什麼人都有，一場疫症看盡人生百態。日本沒有坐地起價賣口罩，反而代購卻賣500蚊50個，香港藥房也發災難財。日本人會說，『武漢加油』，雪中送炭，香港人卻惡言相向，落井下石。不知道那些幸災樂禍的人是否生長在一個欠缺愛的家庭。沒有同理心的人如何教育下一代？」

她最後總結一句說：「每個地方都有好人、有壞人，還是相信社會上好人比壞人多。」

Who?

冇人識

記得唔好返嚟就得
反正上面咁好

正評比你張圖

係呀香港人係咁仆街嫁啦
記住留係中國呀中國人最撚好世界第一好

條路自己揀

認真Mode:
用返佢既理據反駁佢，「這個世界什麼人都有，一場疫症看盡人生百態。上海人阻止武漢人上飛機，香港各界卻送口罩給基層市民。」
明明佢自己都係用一碌鳩打一船人

又一個暗星想扮愛國加Q價

整一下容先

夠疆咪撚翻牆

好人好姐點會返大陸

又想上位呀？

你隻雞上去陪支那仔
陪到落唔返黎怪得邊個？

胡心諾都死快D...
武漢都夠膽留 信黨信政府
信黨連口罩都咪撚戴啦
臭雞

就黎30歲都未搵到碼頭係急d

「每個地方都有好人、有壞人，還是相信社會上好人比壞人多。」

戇鳩

快撚中招死左佢啦

搬返去支那囉扮乜撚香港人

武漢班香港人
你地好撚煩
成日係到嘈嘈嘈
又無人逼你地番去
屌你老母靜啦

加強版

真係抵撚死

碰瓷<<<<<點解？
支那新詞語

呢個時間仲北上抵你死全家

唔覺有人幸災樂禍
因為佢自己都唔覺災難，如果係點解唔批評中共
明明支共搞到佢咁又唔批評
反而賴網民
正一無腦

而我不知道

乜宜家唔知邊個山旮旯彈出黎嘅Model 都可以叫藝人

邊個黎

無圖鬼知乜水

求貼相

首先完全唔識佢，
第二，正常香港人點會新年仲去湖北。

結論： No mercy.

係又點 幸災樂禍又唔會死嘅

扺死架
中肺炎都唔抵可憐
希望你同你條仔中曬
2個 thx

好好係支那感受支那對你既愛啦

唔識佢，乜水

阿豬阿狗都叫自己做藝人

你係中國人呀Hi

留返啖氣暖肚啦 死鳩緊架啦你

睇幾時為救武漢港人，呼籲取消一國兩制

大量新聞同資訊顯示開始爆發緊
放晒風話會封城
都走唔到滯留
有幾無辜呀

講真，見到你咁樣，我好唔開心，
點解你仲未有事

大陸是最好的

乜水

吹咩返到落黎再講 哈

邊個嚟

執到啦，你唔係咁樣去轉武漢廢up幾句真係冇人會報你既野

「這個世界什麼人都有，一場疫症看盡人生百態。香港警察強奪醫護的裝備著住行行企企，醫護卻以前途作賭注罷工救700萬人，連班陷家剷都救埋。」

中國人好失禮你呀?

留係武漢做雞咪幾好

關我撚事，去得就預左有風險

WHO?

陪男友北上

圖呢？ 支那人

要相信黨啊親

乜水呀？

Google左

左來係個有蘇既女人

唔緊要啦
而家可以唔洗急喇
有命出返黎咪又係搵d老襯埋單

原來係鏗鏘集個annabella，不過都係唔知乜水

支那人應當死於支那

冇圖點討論

係呀咁點呀，你班人死都要上去又落唔返嚟，係笑你地

似啦

同撞車黨差唔多
都係d支那用語
話人專登拎假野比人撞爛跌爛之後扮真野屈人賠

關我哋咩事？

究竟幾時中肺炎啫

邊撚個嚟？

死光最好

點解會覺得係災難？
當日你信黨 覺得大陸無事先返去嘛
依家出事 就話要返黎
即係唔信中央啦恥與為伍

唔需要討論呢啲冇人識嘅雞

死左上去 唔好返喇笨！

wfc

條八婆邊位！
我係憎鳩武漢班播毒乞衣！係唔撚鍾意同武漢講加油！吹咩臭八婆！

記得佢舊名WO, 上過舊美女廚房, 不過冇再見過佢, 以為退撚左休添
BTW, 佢係節目都係低低能能

大家都是中國人，點解覺得自己有唔同

係架啦咁所以 有得比你返香港你咪又係狗衝落黎

起條八婆底

Who.jpg
Btw 抵撚死

唔知佢乜水
但最緊要人有事

世衛關心
WHO CARES

既然香港人係中國人, 去自己國家的地方算得上滯留嗎?

google完都唔識

接完job落唔返嚟 臭雞

有冇圖，真係知邊個。

死喺上面啦

試下用個閪收買公安放你走把啦

，

真係想笑

Don't make idiot famous

哇，支那好有愛呀，咁你唔留係大陸住？八婆！

吓邊撚個，識你老尾咩難臭閪，好人好姐，冇lala好地地上咩武漢，明知都上自己拿來
籃屍mode

中國係中國人嘅家
你哋已經係家入面 仲想去邊？

Who
衣家啲un星連個名都未聽過有咩資格成日出嚟吠

日本人說： 武漢加油中國人開架間鋪

乜撚嘢胡淽喬呀？ 冇人識你喎！

死係支那拉

臭雞

點解碌到第四頁都冇圖？
冇圖鬼知邊個？

女藝人

自己條仔大陸人就叫人有同情心 香港人08年前邊個冇同情心邊次唔係有錢出錢有力出力 身為香港人比班大陸狗害到雞毛鴨血8000幾個手足被捕 未夠18歲比狗開槍 2次攻打大學 你有冇讀過大學？ 依個時間返武漢 我挑

日本要馬住大陸，首相都被國民𨳒到開花啦！

邊個搞隻病毒出嚟?邊個搞到你有家歸不得?應該怪嘅唔怪,又怪得邊個?

班支那人死哂未姐，好煩呀

You know what
You pick your own route
Don't cry even if you poke guy

Hope you can read my message

佢黃架啵
我有見過佢出post講香港示威嘅嘢 仲比大陸人鬧

呢啲咪你哋支那人講嘅雙標狗lor
支那人對香港抗爭受傷死人冷嘲熱諷你唔講
快啲死啦屌你老母

點解要扮香港人呢

條8婆IG講自願架 佢條仔叫佢走都唔走

女乜藝人？

唔想

咪就係俾你支持既黑警打完既人，仲想人幫你？

on99，抵佢死。btw，who？

黃但係為大陸仔上去陪佢

咁就真係抵死啦

好快就少一個偽人

完全唔知邊嚟

乜水嚟？？？？

我係幸災樂禍呀 吹呀快撚啲死添呀

死曬未？死曬就有寧靜

Who

30都無碼頭，刷首抽算啦

你老母個西d西屎就係黃
佢條仔係支那仔
佢仲日日屌緊香港人

好人好姐會有香港人去呢d 234線城市？
支那蝗多

仲 28 歲？有冇報細數呀

係
抵撚死
屌你老母
攬埋啲支那豚一齊死啦

她最後總結一句說：「每個地方都有好人、有壞人，還是相信社會上好人比壞人多。」

咁戇尻

去做雞啦

女偽人?
有人識佢咩

邊個？

邊撚個？wfc

關人撚事
死左都唔撚駛報出黎

希望你早日死得到解脫啦

支那鬼國有病毒 仲死返上去
傻撚左

D留言

有種打柒我！

咁碰瓷真係支國獨有

who

有無IG 等我又上去踩多佢兩腳

記得佢姣溝方力申上曬新聞

比支那強姦完
仲要多謝返支那轉頭

根本有立場 扮中立

邊隻支那雞呀？

吹咩

咁而家咪多人識囉

啲no body都係鐘意咁樣出位

溝個大陸仔番鄉下就抵撚死啦
擁抱大灣區 有黨主席

佢咁都叫黃
咁雜種都係黃啦

//日本沒有坐地起價賣口罩//
sorry笑左

WFC

呢個邊撚個嚟?

wfc，自己攞黎賤嘅臭雞

快啲死

仆街 依家三唔識七，無野撈D𡃁模都係藝人
整cheap 哂

支那雞??
而家係武漢好失禮咩?

屌你唔好一嘢就踢爆人啦

包機佢自己比錢？

who？

誰幸災樂禍

呢個？

有得走你唔走, 怪誰？

一路好走 大家會忘記你

誰？

邊撚個呀，識你老鼠咩二打六
藝人？偽人你都做唔撚到呀

你媽死了 靈堂失火最好死清光

「這個世界什麼人都有，一場疫症看盡人生百態。上海人阻止武漢人上飛機，香港各界卻送口罩給基層市民。」

唔屌政府唔包機接你地 反而屌香港人 係咪傻撚左

是否叫rainbow 少少印象

邊位
唔識

阿豬阿狗都話自己做藝人模特兒
以後最好咪返嚟香港，係香港見到妳永遠都當妳帶菌者。

邊隻雞泥

其實佢賣二手有味底底應該有得做

中國十四億人都俾唔到盒 口罩你？利害了，你的國

我係幸災樂禍阿 吹咩

呢啲咪黑心囉，你哋中國人學吓日本啦。

不知道那些幸災樂禍的人是否生長在一個欠缺愛的家庭。沒有同理心的人如何教育下一代？
收嗲啦上年6月而依家你有冇發揮過同理心呀

無非都係想香港人為你打氣，加油呀，萬一中招好好浪費人地資源，到時被封屋唔好叫救命

大陸咁好，希望佢留係果邊唔好返黎，最好帶晒成個家族過去

係又點

真香港人根本就唔會係呢個時間喺武漢！

呢啲真係唔死都冇用

香港人係咁架喇
喺武漢定居吖笨？

吓？只係少部分港人先係咁？
咁你特登搵黎睇咪攞黎賤囉

明顯佢有睇連登

去中国*

愛國Q
我笑到噴左茶

等中招

who?

臭雞唔好返黎累人累物
去火神山好喇

人地都就死咪叫人鳩叫兩聲

其實呢些叫民族主義太強。
當年日本和德國就係民族主義太強，搞到發動二次大戰。
香港現在都係，民族主義開始強。

你想離開？得！
我向黨告發你，包你被運到中南海

唔知邊位

好開心

陪男朋友北上
此Post已完

日本人會說，『武漢加油』

又鳩up
人地日本係好有文化有墨水
講「山川異域，風月同天」
「豈曰無衣，與子同裳」

我幸災樂禍關你咩事

北上就預左死全家
仲怪人地

係咪嗰個乜叉嘢rainbow

最緊要人有事呀

吹呀

勁撚煩 日日都喺到擦存在感

係㗎啦，香港係咁撚仆街㗎
繼續留喺上面
唔好撚返嚟

錯 係自己個人走埋去扮比車撞到
並唔係咩拎假野

有冇cv/profile 可以睇睇乜水黎
睇完身材都冇印象

火我放的，呢句重點

相信政府 無事

快啲去死啦臭雞

香港人仆街果時你係邊？班後生比黑警打到頭破血流，平民百姓日日比政府打壓你係邊？我嫌笑得你唔夠大聲呀屌你老母

隻臭雞乜水

喔 你慢慢加油啦

落番黎記得自我隔離14日

唔好出黎害人

正臭雞發雞瘟仲未發死你

死遠啲啦臭雞

支那臭雞

死不足惜

臭雞

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

下世小心啲

俾大陸佬屌到肺炎

beatbo用字
碰瓷卡瓷

咪喺，怨乜？
佢叫到武漢政府放佢咪行得囉

學人講同埋心
啲手足俾曱甴打到仆街嗰陣唔見你講同埋心？

邊L個識佢

啱呀好人比壞人多，你班小數派壞人冚家鏟啦

失禮，個班支那人黎，唔係中國人，亦都冇資格叫自己中國人

死快啲啦

三張相都唔同樣，點認啊

首先 who? 其次 李家超登場
抵撚死啦死臭雞 大陸人信黨果批死撚哂啦

死快啲

佢說話嘅內容同中國主旋律一樣,證明移左落嚟,個腦都完全係中國人構造

相信黨吧

以前都叫賣青春
依家變老雞

既然咁欣賞武漢d人咁有愛，香港人又俾你講到咁自私，咁你就繼續係上面住，咪L落返黎呀記得

明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃

究竟邊位，喺連登睇過有人講佢陪sugar daddy去武漢幾次，都仲係唔知乜水

落地獄未

唔係藝人
叫老雞
10年前仲後生就賣到肉
宜家比人包養完就飛啦

日本人識整南京大屠殺，識整慰安婦，快D幫日本人含多D喇。

依家唔洗揾啦 應該過唔到

笑死

誰理你
死光最好

識你老鼠咩

咩水黎架，睇下對波先啦

話俾我知香港人俾黑驚打到仆街時，你可以事不關己
點解你自己返左武漢 怪香港人唔可憐你？

有女藝人叫呢個名咩？
冇喎 冇人識你喎

so what？都係照舊除左恭喜之外我諗唔到講咩

送外賣送到上武漢 中伏有乜好講

知唔知藝人定義？

哈哈哈哈，好開心呀

沒有無原無顧的恨

希望你快撚d死 支那雞

咪撚返香港呀

除咗記者，滯留得係武漢既都係支那人

乜柒女偽呀

cheap 到送外賣到武漢仲好意思玩社交媒體

笑貧不笑娼

臭雞死

死

邊個。。。

好想識佢跟住同佢講：等緊死幾億支那豬之後開香檳，求你快d響社交平台分享死豬相

幸災樂禍？？香港人之前提曬水話大陸好大鑊，唔好去架啦，係你地死唔信，話我地過度緊張，點幸災樂禍？你要去死唔通唔比你去？

屌你啦 果時懶開心番去 又拍哂片咁
明知奶野仲去 依家番到黎又話要求助 收皮啦

聽個名都知on9，好人好者點會叫rainbow

邊個叫胡心諾 ？ 人黎架 ？

邊閪個呀又...

屌你啦返到黎開感謝祭都無人敢膽上啦

正 recap

笑死
小方當年衰係佢手上
部電話好似我嗰部

最緊要人有事

武汉加油！相信中国！相信党！
得未？係咪充滿力量呢？

Google完都唔知係邊個

仲算唔算暗星

雖然唔知乜水
但係睇左頭果段已經覺得好假

傻閪抵撚死

冇人叫你返上去㗎，返得上去就預咗會有危險㗎啦。

無一個係無辜

大佬呀
好心提你啲友武漢爆sars
又唔信又話鳩我地傳fake news
依家唔笑鳩你地都對唔住自己啦

中共會請越來越多而啲人打輿論戰，就好似微博咁樣

香港人遭港共警甴屠殺時，支那人落井下石，支持暴政你去咗邊？

明明有講定會封城 咁都唔走智商好有限

有j圖就放出嚟 冇就唔該收鳩皮

支那國就係被洗腦太強，去到邊度都黑人憎。佢地唔係咁衰，香港人點會反對佢哋，你估香港人好得閒呀！
日本民族主義係強，但今時今日，人哋新一代係用善心對中國人。但係現在呢？不停咀咒人。
香港情況，想洗腦，D後生采你都儍。新一代讀過下書，logic 當然有，對與錯大家網上討論，點樣對支那人自然反應。

係又點
吹咩?

聽都未聽過

當年同周秀娜同期
係咪真係咁多人未聽過呀
雖然我都只係記得個英文名
因為roadshow果個rainbow正好多倍先深刻少少

希望唔係最後一面(未死)

唔識佢乜水

大陸雞 有人迫你上去？ 要死就唔好落來 屌你老母

入嚟係左喱個gif

可惜日豚唔撚識醒

雞？

條女博人識 臭G
條路自己揀 仆街唔好喊

特衰正苦官員真係好幸災樂禍

如果任何一個國家比中國打足半年,我相信佢地既行為會香港人更狼死,唔只惡言相向同落井下石應該會手刃仇人都做得出,香港出事時又唔見佢講同理心,自己上左大陸奶野就講同理心,世界上有佢尼種虛偽既人幫壞人扮大愛,好人先會咁少

香港人卻惡言相向，落井下石。
係咁架啦支那臭雞 再毒啲都仲得呀 最好你就惹到武肺然後橫屍街頭 再俾其他賤畜姦屍再姦屍 再燒撚埋呀 之後唔知去左邊 你老豆老母都死撚埋呀 你條仔碌鳩切撚左佢 然後攞去餵狗 屌你老母支那賤種臭雞

應該po上5ch

YES I AM

唔知你乜水，但抵撚你死

生係中國人 死係中國鬼

大陸咁好，留喺嗰度啦！

藝人？

上左啦
落唔番黎🥱

洗唔洗咁撚惡

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

個profile見到有抖陰

係啊，吹啊？

Who?.jpg

乜水？

整容臭雞

心都涼

Byebye 留係個到
好多人愛你喔 親

有圖加分。

第一次喺連登覺得唔放女事主嘅圖好過放。
今次仲有圖又貼題

邊位

阿豬阿狗都叫藝人
邊忽藝

落井下石? 舊年十幾億大陸人落香港舊石又唔見出來柒

有冇圖睇下, 完全唔知乜水

因為自己愚蠢做錯事
麻煩到人仲不知悔改
呢d最仆街

呢個儍雞係邊個？無人識佢

社會上唔止有好人壞人
仲有好多好似佢咁既蠢人
唔知咁撚蠢點教育下一代

黑警幸災樂禍嗰時條豬閪有冇出過聲
自私的藍屍

吹

武人漢過你喎

呢個邊個嚟??

冇腦就真係冇腦

究竟係想靠災難搏名氣？定係想憎佢嘅人更加憎佢？

咁佢咪死得
走唔到

胡心諾（Rainbow Woo Sum Nok，1992年1月16日－），現名胡淽喬，香港少女模特兒及意見領袖。曾為 Unique Model Limited 旗下模特兒。

胡心諾她曾於嶺南衡怡紀念中學就讀中一至中四，後轉讀玫瑰崗學校，再與家人商量後計劃轉讀夜校。她在2008年由模特兒公司「Hkmodelhouse Models Management Limited」發掘，簽約後獲推薦參加亞洲遊戲展《Sony PlayStation Girl》選舉大賽且奪得亞軍，後來拍攝無綫電視節目《美女廚房》而為人所知，並成為傳媒採訪焦點；2008至2012年曾加入嫩模團體「Donut」，參與拍攝報刊商品照、少女寫真集和合唱歌曲。

胡心諾在2010年會考中僅於中文與商業科及格，共獲得2分，接受媒體訪問時表示希望將來能進修和成為秘書，或進修演藝課程。之後，她曾以「胡薾之（Annabel W）」作藝名，繼續任職模特兒，直至2016左右開始轉型為意見領袖，又將藝名改成「胡淽喬（Annabella）」。2020年，她在2019新型冠狀病毒疫情期間，由於武漢被中共當局實施封城（封閉式管理）政策，她與武漢人男友一直滯留當地以自我隔離

比佢上囉 棋掂已經係人生最後嘅時候 比佢風風光光咁上神枱

who?.jpg

識佢老鼠咩 快d感染死咗好過

點解改啲名都咁奇怪

原來係女版E-kids
between，好心咪叫呢啲垃圾做咩Key Opinion Leader啦
佢啲咁嘅質素都叫KOL嘅話，咁維園阿伯咪係時事評論員

陪男友上撚到武漢，心甘命抵啦

咦點解係武漢仲上到instagram p圖po相既

report到佢ig收皮

好多年前既口靚模

外賣雞

為左要奶共去到幾盡
咁大陸人笑鳩香港人個震唔見你出聲
得啖笑 相信黨咪唔好帶口罩

共享中國人榮耀咪幾好

喂呢個真係唔識

條路自己揀
武漢自己去又沒人逼你去

係乜水？

下面發光

同邦民女Kama,Lavina,E-Cup Baby,浸大Carol同期既𡃁模,有無印象?

死死多d

吹呀， 抵L死啦

anaLbella.woo

同佢同期既o靚模

邊位？
報應

屌 哩句真係好撚左膠
一堆人實有好人壞人
咁點啊 支那人就係支那人 全部死曬就最岩 理撚得你好人定壞人

哦 臭閪

冇人識，上一頁

唔鬧林鄭走去鬧香港人

影過幾張相就叫模特兒 呀豬呀狗都係藝人

咁我唔幸災樂禍

直接祝你全家中武漢肺炎死撚曬佢算了

死光光

咁撚串投訴港台
大家投訴埋CCTVB
電視或電台廣播投訴表格：

Who???!

每個地方都有好人、有壞人，也有蠢人，而蠢人比壞人更加可怕

終於博到上鏡啦

大部分大陸人
1支持新疆納粹集中營
2支持香港警魔姦殺少女
3支持核平台灣

支持普世價值就應該支持大陸人死光

大家都是蚛蟈人

Rainbow直擊武漢情況

係咪呢個？見佢Ig問答有解答到啲藍絲弱智問題以為封關=封埋貨運，仲話就算自己係武漢都贊成封關。我唔識佢唔知佢本身係咪藍，係咪有同過恥笑佢嘅網友開戰，不過佢起碼唔係被困武漢就要生要死要人救佢

做雞送外賣變人妻

冇新聞價值就唔好報啦
成日喺度叫春

有啲印象
又係啲整容臭雞
呢啲臭雞好興霉一排又改過個新名繼續霉

啱啱食完花生
死臭雞仲要串柒柒

呢啲「𡃁模」不嬲都係雞
無咩人信咁解

真心 who?

日本人都有趕中國人走

好人好姐唔會返大陸

仇視支那種唔係因為佢地嘅人種而係佢地表現出嚟嘅人格

我只係知道大陸同香港，
中招嘅病人都係同一個地方團聚過。
團結？不了，會中招！
香港政府都叫我地唔好去附人團聚嘅地方
港人港地仲叫人團結

中國人不值得可憐
早啲死清光

係阿
我係幸災樂禍

"早前她陪男友北上"
比人包左?

歌影視紅星

出現得就有風險，人地點講關你咩事？咪撚翻牆啦

根本就比大陸佬包陪老細

You know what?

最好立即冚家鏟啦 中國狗

捐完錢上去仲要反過嚟俾人話係中央恩賜香港人，比個良心當狗肺，不了

推
死臭雞
祝佢返唔到香港

希望佢會上連登 睇下幾多人想佢隻支那雞死

遺言咪由佢up

擺明
佢沒學歷沒技能沒樣沒身材
咪賣鮑魚比大陸佬

係呀，吹呀

Who???
#mo

𡃁模雞

當年既臭雞o靚模除晒衫博出位都係為比有錢佬睇中姐見佢身光頸靚慌唔係比大陸有錢仔包咩，搞成咁，抵丫

Yeah go ahead
係你個政府唔包機去「撤僑」
佢肯派就冇人有得笑啦

唔怕，相信正苦
屌我地有撚用咩

第一張夾到痛

邊撚個?

快d死啦

好人好者, 唔會無啦啦去鄰國 去得都唔荒係咩好人

講到大陸咁好，香港咁衰，咁千祈唔好返嚟香港喇，留喺武漢你就會最開心啦。

自己攞嚟賤，怪咩人呀-.-

WHO啊？

呢班所謂模特兒根本係無技能

出一個JOB姐係有鏡頭其實得幾千銀
唔陪男友點有錢周圍買貴野

港女啫
邊撚度藝人

你自己重要去支那炸播。

(中国香港)

依個世界真係乜人都有，包括疫症流行重信支共既人。

個咀唔得

上次有好多人話想救佢返黎

好驚我女神俾人輪姦呀
你知再拖落去無食物醫療用品
又咁多死屍
啲支那無性架嘛
心諗不如姦左條女佢
做鬼也風流吖
佢男友應該會被肢解

Kol100?

P

哈哈哈，底你死

無辜? 邊到無辜?
新年前已經開始陸續有事
真係信黨話無事 堅持返上去?
仲要去正爆發嗰到
無辜得過我哋班香港人?
俾班支那種帶毒落嚟傳染
出街又要驚 又要去撲口罩
香港政苦又做唔到嘢
連外國都唔俾我哋入境
邊撚個無辜啊究竟?

大家去去 PORNHUB打紅衣港女

有三套風格似呢條女

果班人靠大陸人開飯的結果
曾經有親子GAME叫爸爸去那兒定咩, 攪到堆小朋友受傷
香港掌門人時代咪玩過答錯問題硬物扔落個頭,又係有試GAME的人受傷

但唔JOIN幾次就當你唔合群

佢男友咩人黎？支那人？

佢自己都選擇性睇香港負面一面

希望佢感染肺炎啦

好撚樣衰
紅唔起又冇學歷唔做雞做咩

一望佢ig 發現一堆殘體字做打手
果然心繫祖國
都啱 唔係點賺人仔
反正香港都無乜人識佢
希望佢講得出做得到
咪返落嚟傳染人

你還活着就應感激黨與負責看守無漢的老解

同男友趁機多屌hi增進感情罷啦，無漢乃至湖北都軍管緊，港警亦唔想北上交接，你地要邊個逐個逐個係不同地點將你地接去固定機場集合呢？你地咁把炮就喝各地聯防看守比你地或送你地去機場集會先啦，你地可以全數集會係機場，咁就有可能喇，屌你

係囉
大陸咁撚好 唔好去第二度啦
留返係武漢啦
橫掂你返嚟香港都唔會有嘢做
冇人會請武漢肺炎model 接jobs

想借今次黎出名咪認囉
講到自己有幾咁偉大唔去拎/買物資

btw,無人識你呀

文筆太差但又真係想睇呢條港女的日記

做外賣G仲懶高風亮節
話同條契家佬共存亡
依家咪俾機會你啦
又唔鍾意

日本人仲有條件圈養左膠
香港今時今日見一個屌一個

btw
支那一言堂夠團結啦
咁贏咗未

明明rainbow好地地改到咩annabella
以為邊撚個

Btw rip

老細太多想洗底

識啲野喎

個閪臭既

第一 唔撚識邊個
第二 上武漢自己揀 封城重屌9人冷血
第三 係支共封你門口 關香港撚事
第四 好人好者返武漢 都係自撚私到仆街
第五 圖文不符 臭西post 張相同講既野無關做咩撚野

臭雞 係呀 你雞黎架咋

明知十號風球仲去出海睇浪 出左事仲要怪人

叫黑警去救你

who?
btw 有命返香港再講

搵支那錢唔洗代價？

無人識你喎

明知咩環境仲上大陸就知佢幾醒

佢條契家佬係武漢人
咁愛大陸佬，係咁啦！

明知有肺炎都上去，自己冇腦就怪人哋笑佢

依家大大聲話哂俾全世界人知 人在武漢
仲邊有碼頭俾佢上岸呀

下！
原來係個個rainbow黎架
唔怪得之好熟面口咁

邊個泥

以前𡃁毛rainbow
出過寫真

仲出到房門咩

正解

到今時今日還沒有看清楚土匪黨的所作所為，明明她自己身受其害，還為主子說話。

人地武漢嚟香港做雞避過一劫
你就走去武漢做雞食到應

希望有事

當年條友玩一集美女廚房，之後四圍講万刀甲想食自己！男方立即劃清界線。

都冇人識佢，邊度嚟網民批評

講嘢仲好似啲MK妺咁on99

抵 撚 死

抵死。

啱呀有花生有菜割
香港就得貴口罩同我地呢啲大多數仆街

WHO

都準備肺炎死講多幾句啦

世衛關心你

完全唔撚識

偽人全家中肺炎

聽都未聽過依個名

舉報佢翻牆

邊撚個

快撚啲中招死

仲未死?

所有滯留嘅人都係抵撚死
柒婆講封關都講咗幾日啦
要返嘅大把時間你返，你揀唔返姐係信政府唔怕啦
扭乜撚嘢返香港？依家中國有咩對你哋唔好啫
所以話 滯留嘅全部死全家啦唔好返香港累人累物

Rainbow 🌈

佢係小鎮

仲上ig
一陣小心比人拉

牆國何來有災，災是他們給別人才真，災自抓的要多難興共!！

外買，死咗都無人理啦

佢屌支共
全世界，全香港黃絲都會救佢返來

到今日都重屌網民，就唔好返香港
留係武漢就醫算吧啦

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

一早話緊大陸有疫情爆緊，仲要死上去，除咗抵撚死，真係諗唔到有其他字形容

邊位？

唔會啦 佢去得芝麻 就算係深黃
都好難搵到合理嘅理由救佢

依個時世好人好者點會去芝麻

跟據基本法，港人係內地不應亨有比內地人更高級待遇，跟據港女藝人所言，即是想搞港獨，留係武漢去火神山啦

咁你係武漢定居啦

呢條真係臭閪黎，好似上美女廚房之後就同万刀甲傳緋聞

你自己選擇的

呢條女前幾個IG post有個巴打係咁比支那人狂屌

收皮啦, 會考兩分嘅垃圾
憑咩喺度串77, 食支那腸唔係好好味咩

藝咩人，咪又係d陳年私影妹撈唔掂要北上發展送外賣

去芝麻不特止, 仲要爆到飛起嘅時候入湖北
真係冇人可憐
你話去西藏都話啫 (得一單仲要醫好埋)

Don't make stupid people famous.
同楊明、forever cheap一樣，本身唔紅，靠做某D嘢搏上位。
講咁多嘢都係想党媒點名，學馬蹄露咁係強國R到戲做。

人地年尾月頭收晒風, 佢都唔走
怪得邊個

怕咩呀，你重有黨